比賽雖然輸了 但我們草地質素贏了

雖然輸咗
但係冇贏到

笑咗

磚中啦

真係好笑嘛

專心睇為利安啦

魔性....
唉 算啦 都係磚中番

毀猁安

乖，唔好學藍藍車狗用啲戇鳩名

其實幾有創意 連登都係9up下玩下啫
又唔使介意嘅

介意就唔會上連登啦
講吓笑玩下膠姐

好好玩？

係